賜你武漢肺 有咳 有死 有事 wu wo wu wowooo

維妮無人明白佢 唯一給你口罩加廁紙
賜你武漢肺 有咳 有死 有事 wu wo wu wowooo